# Этапы работы

# 1. Радим в сцен делегат сделал запуск с навконтроллера 

# 2. Добавила imageview на frame, далее Радим переделал на Constraints и объяснил, что это такое

# 3. стало понятно, что пункт 2 лишний, создан Page VC по уроку https://www.youtube.com/watch?v=DUdkvZnbQpk и переделан под наше требование
